Ricoh gr iii 用家請入

之前一直想入手gr ii
點知最近一睇原來已經岀左gr iii
見到個價重要平左
有無用家意見？？

巴打係邊度見到出左GRiii

原來未
因為去dc發燒問gr ii, 佢話唔再翻貨我以為岀左gr iii

連登未來人